((急))有貓貓需要幫手 有冇九龍區人可以幫手!!

件事係咁

我朋友係啲free電器group到 聯絡到一位女士有我朋友想要既電器 一上到去 發現有隻貓係入面 好瘦 糧兜已經冇野食 地下有屎 眼矇矇咁 但屋內冇人

我朋友有撩下隻貓 但貓貓冇乜反應 佢拎左電器番到屋企覺得唔對路 驚隻貓會出事 就Wtsapp問下果個人隻貓係咪唔要

結果佢真係咁樣答 但我朋友and我最後都係搵唔到朋友可以去幫手 而我同朋友都係養唔到 所以上黎連登搵巴絲求救 有冇有經驗養貓既人可以幫手?

有冇巴絲可以幫手
可以tg 我

推

暫時有人幫手
多謝連登巴絲有愛

Bb貓就會有人理

13歲仲要咁多病痛
搵義工算啦屌